﻿# Admin Scripts Set 01

## NAME

Admin Scripts - универсальный админ-пак для Windows

## SYNOPSIS

See modules definitions

## DESCRIPTION

Данный админ пак предназначен для первоначальной настройки или восстановления работы компьютеров, серверов и сети в небольшой организации или на хостинге.

Программа представляет собой InnoSetup EXE Инсталлятор, устанавливающий все файлы админ пака в каталог %SystemRoot% и его подкаталоги. Программы админ пака представляют собой скрипты, которые запускаются из командной строки или командных файлов. Некоторые скрипты перед запуском требуют дополнительной настройки, и это отражено в документации к скриптам. Также вместе со скриптами устанавливаются необходимые зависимости в виде двоичных файлов.

## AUTHOR

Admin Scripts Set 01 была заново переработан Юрием Денисовым 
на основе оригинальной разработки неизвестного автора.

## RESOURCES

GitHub: <http://github.com/vadimrevich/Scripts>

Main web site: <http://vadimrevich.ru>

Ссылки на оригинальную разработку, к сожалению, утеряны

## COPYING

Copyright © 2015-2019 Yuri Denisov (vadimrevich). Свободное
распространение данной программы гарантируется
модифицированной BSD лицензией.Админ пак также содержит 
несвободные модули, которые поставляются «как есть» 
безо всяких изменений.
